毒撚秒回

等緊你等緊你

hi

hello

1001is you

命裏有時終須有
命裏無時莫強求

莫強求 ok

唔ok

一呼一吸慢慢嚟

呼吸呼吸

又唔ok

Jeng

I want too

我就嚟頂唔順呢個荒謬嘅現實

一人一個留低自己當初會食煙嘅原因

唔食的

我都唔食煙

我戒緊=.=

on9西

一人一個比仔flirt既經歷

無

城狗我屌撚柒你，d肥牛喺我腦海成晚揮之不去
勁想食

嗨

仔

好耐冇見你

唔喎

係 返工返到有啲攰

Good afternoon

最近點

未死

同佢真人隻揪

到

B

Miss you

Me2
我好攰啱啱先沖完涼冇幾耐

我都啱啱沖完涼
如果你攰就快啲休息啦

咁你換ac未

佢:

宵夜食咩好

印尼撈麵

u are the 笠水 girl

未訓住

彤彤豬！我愛你！嫁俾我啦

早安

丁丁

紅眼睛

感建分

On9 明明放假但朝朝都咁早自己醒

Morning boom豬

好似好耐無見你

豬咪咪

訓左九個鐘好攰

今日開始就減脂
仲有兩星期gym rm就重開了
係時候準備下

想同你做

Morning bb

Morning

Chu早

最近肥左 希望可以做落去

魔零 bitchb

Kai sum

早

要放鬆下

食早餐未

我瞓左9個鐘 舒服

而家成日提自己 其實食少少零食都唔會肥得去邊
真係少少嘅份量可以放鬆自己

仲係床

訓左好少

我依家都仲係

係 當試下味咁其實可以
唔放鬆自己好難繼續落去

我都終於落到五

今日想食譚仔

以前一包薯片就一日食晒而家分左五六日先食得晒

去

想快d去食

想打你忽忽

羨慕
記得同我講好唔好食
但我而家咩都唔想食好辛苦

幫你清腸胃

典解呀

唔好呀 會痛架

快 我依家出去買嘢跟住而家有啲想

你咁厚肉

食益生菌
食瀉藥

我係食下果仁 食多啲都冇所謂

如果我落到四嘅話應該營養不良

唔知有得食未

諗起之前喺台灣旅行聽個fd講一齊買左酵素食
All到仆晒街

好食

你高ma
我想落45

應該開11？

唔知點解呢排朝朝都七點幾醒咗

起碼可以過吓口癮

追求形態美 體重呢樣野好死

就黎頭暈眼花

珍

都係但係想自己體脂跌落去

琴晚冇食飯？

陰公 訓唔夠好慘
我今日唔知點解好好訓
訓左好耐都好攰

好耐冇量體脂

琴晚食少少菜

真

通常呢啲係瞓得太多垃圾覺
正常你瞓多啲深層睡眠 瞓一陣就夠

呢排瞓覺醒2-3次

琴晚夜晚食咗嘢 而家好唔舒服

all完先食到野

想同你分

唔好再怕我唔夠飽ok?

係呀 哈哈-.-

呢排訓覺發好多夢

又分又合

thx

春夢

唔合

一個都冇

發多啲就會有

絲打入，你試過因為男人做過啲咩事而唔再理佢

D毒L男人真係好恐怖

我個頭咩色你又要話 我成個頭白色都唔L關你事la

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

#37 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
每日入去條link幫手RT

我青色

做咩咁話我

秒

你光頭架喎好似

去食了

你做緊咩

係咪唔得

啱啱去左個market買左條游水鮮
而家返緊屋企

我死咗

牙boom

又要開post了

很少入po聊天

掛住你

唔敢去溝女了

得閒就開
Boom豬平時好少禾d post

睇禾d post

頭皮顏色

點解

唔想比人post上網 勁驚

嗰度有個絲打痴線到po左條女出嚟

買咗三對鞋

Rip

你d野食post

咁你咩頭皮色架

奇異果咁嘅色

有錢

有點點咁喎

冇錢但係超級抵

係呀金色嗰隻

有我養你

旺中金毛玲

快

叫聲daddy先

我就係坐喺樓梯口嗰個

Daddy

你係樓梯口做咩

乖

無人

成班偽毒去晒拍拖

等你

咪就係

如果Boom豬唔睇
無意義出post 了

想你 冰豬

你呀

我成日睇

我冇

我同你喎

id惡撚到

我唔想比人po

Fai

跟住下次有個女仔就po你出嚟

：呢條毒撚好嘔心 唔好再纏住我

:呢條毒L 真係唔識做人

屌你老母 小學雞

真 識嘅我就唔係毒L啦

Same but how

Jm

係時候嚟翻個轉變

唔好咁話me

屌個d mon po又搞鳩人嘅垃圾

剃光頭算唔算

咁你有冇mon po又搞鳩人

保護好自己 不嬲多痴線佬

終於訓得

清爽啲？

冇
我真係冇咁得閒

去訓la

I’m so tired I can’t sleep

可能係人地眼中 我都係痴線佬

Why so late

Using that steam eye mask

我係你唔係

五官唔靚 其實髮型都唔重要
遲下剃光頭先

通宵搞基 翻黎再做grp pj

I scare dark , I turn light on during bed time

仲可以慳洗頭水錢

忙係一件好事

講起pro j
死啦我全部啲grp mate kam到

我係啦

drink some warm water

how was it
艷遇？

忙到我咁樣唔係一件好事
我想我識分身術

真 個人都開心d

冇晒煩惱絲

有個grp leader好鳩
講極唔明 但又鍾意chur人同佢傾
冇覆一個鐘就打電話話要剔走我個名cls

個個都好忙 我呢條廢青真係冇得救

Sau pei la lei

日日七點先訓

佢係咪其實鍾意你
我嗰個係睇佢icon就知佢戇鳩
跟住佢仲要好變態囉

我羨慕做廢青

瞓到幾點先

10

我係可能兩三點跟住瞓到10點

講還講bam圖唔洗po切鳩嘅屌

Envy as fuck dude

但係瞓極都好攰 同埋俾得好大壓力自己
好撚辛苦

半個鐘紮醒一次 已經唔知點形容

屌 我冇睇 好彩

食又食唔到得多訓咗好耐都唔夠
真係冇嘢形容到

下次出黎f2f拎俾你睇

你忙緊咩

？？？？ ？？？？

好攰 行路都仆街 訓唔著

一路好走

好

Asm

瞓唔着心理狀態好差

用我掌心嘅溫度做記號

求合

求分

幫你轉達咗

對象岩唔岩

Hi 楚b

秒？？

大家好
話咁快假期又得返一日

突然又想shisha

我在等一句我願意

最難解的迷

俊偉你好

好傷心 今日乜都冇做過

願意為你我願意為你
我願意為你忘記我姓名

你姓紅架

你今日煮左魚

我叫牙俊

城

去行左個街 又冇溫過書
又訓左晏覺 乜都冇做過

想死 我個假期消失咗

城俊哥？

仲要做project

有得訓晏教咁好

Boom

夢夢

唔do了

唔do冇書讀

你天天煮

我都未消失
為何死

冇啦 不是天天

0543訓唔著

屌你老母我好撚柒燥

彤彤豬！我愛你

我最早醒

我無瞓過

早晨

典解牙

而家又變左快香港三個鐘 我鐘意兩個鐘多d

返唔到屋企

咁早嘅
早晨

why

真我較唔返生理時鐘

係咪冬天會快啲

我成晚無得瞓

琴日去左平時塔羅占卜條友到
佢話有人係我介紹去
完全唔知邊個

死未？

早城b

早晨 食咗早餐之後想

邊個

呢邊差唔多夏天 天黑既時間會夜左
咁樣日頭時間長左 慳d電

冬天會變返兩個鐘

我

你

冇人 個個去曬玩

笑死我

佢哋係

唔知邊個去

做緊咩？

me

做prj
三個今個禮拜dead啊屌 grp冇人出聲

喺公園

Result ?

我d grp mate kam到世界盡頭

I Die tmr

Dim gai first pj is group not individual

琴晚有冇訓

As usual

Me wanna know 2

Eat jor sth mei

Like me

表妹就幸福 成日有得去玩

ate my arm

FUCK

你同佢哋仲有好大段距離

Ur arm dou mo meat eat he

我icon仲正

muscle not meat?

好想攬下佢
今日去玩水？

屍繼續鞭

U only hv meat

Hug hug佢
今日淨係去公園 阿媽煮飯 要睇佢幾時去

張嘉航死開

Fai d la diu

Me🥺

我靚仔？

Collect skin

睇一套戲 睇左幾粒鐘

睇咩

大象席地而坐？

Harley quinn

笑

唔係 係Harley quinn

我睇下停下 睇下停下

好睇咩？

...呢套可以睇到幾個鐘？
但套野想講真係好撚爛

真係好撚shit, 有d曬我時間

I am sorry bae
我迷戀手指煙味

唔好睇

有冇Netflix，有既睇陽光普照
me movie jj

想講聽日開始 重新eat clean
想lean住過夏天
如果再binge eating 想發個毒誓
我呢世都唔會有女 立此為憑

笑左

就係係Netflix 到睇
我個nf每個月都淨係俾錢share ac
成年冇開過

啱架啦，Netflix宜家都冇乜好戲睇

當初申請Netflix 係因為想睇Brooklyn nine nine
整整下冇乜心機睇

大家快d沮咒我

用d至惡毒既誓言話我先拉

同我一齊減

好傷心 我d肌肉冇曬了
Gym rm又就黎重開

大隻仔

而家係大隻肥仔

分手

要狠

唔要

肥肉

望住個身愈來愈脹 有d衝動想死左佢

嚟m之前好辛苦

成日唔覆我

有左

個人d體重又重左啲 想屎

幾時有成日唔覆你
你留言我先秒回

多左個BB

唔使la

好sad 而家d abs已經睇唔到

我鎖骨現翻好多

鎖骨仲見到 再咁落去就黎睇唔到架啦

嬲左

睇唔睇到jer jer仔

一定會有呢日

秒回都嬲我

慶幸仲睇到

點解你profile冇紋身嘅

呢套睇到s3就冇追

Wanna hug u tight

我睇到s5
s6出左冇睇了

樓上正wo

睇Lucifer！

溝佢

想要跟你一起走到最後，但我遺失了地圖

流曬口水

google map

好L7正

喺自己開嘅po

Marked

大大隻

Lucifer 冇睇過 其實有好多都冇睇
我等緊money heist new season

鐘意d公仔s

終於做完

Hug

支持你

asm？

愛？

想生日之前落到至少48
今日睇吓個日子原來就嚟生日

dklm

pj asm

同楚爆完房黎
佢著褲快過我所以早咗啲上黎

jeng

辛苦晒

你地唔預紅眼睛

48我有個男仔frd都係咁重

幾多號

幾高

Time to eat my breakfast

AKB48

我明呢排要打文2000字

B?

我地做嘅唔係愛 係感情 係神交

大少少再紋

165 gwa

[member]咁都就快咩[/member

48都唔係太瘦姐

三個prj都要寫字 仲要睇埋書 cls

唔識你

Gogogo la diu

係連交

唔要架妹

你著裙梗係慢

睇書先最煩

日子過得好快

哇屌
48都唔瘦cls
我呢件廢物都抱得起佢

人形蜈蚣

仲有絲襪

我又唔係高

仲冇得揀我想睇果本

慘我嗰啲係要睇三本書再分析

高過我都唔算高

我係麻雀你撈邊范

嗰日係我隻鞋高過你姐
我得160

係 唉
咁就一年

有我胖虎喺度係咪好有安全感

屌我158

話時話嗰個雀仔講嘢都幾準

你每邊係咪300磅先

發覺已經冇翻學十個月

你繼續吹繼續扮

麻雀

每隻手指三百磅

風繼續吹

咁咪可以用一隻手指抬起cat girl

你ubitch48

我都吾清楚

不願

剩係識anne hathaway

好嘢
幾好聽

想唔返成年

讓你一個人

50shades of grey

好頹 想翻學

一個人在

我唔想返我覺得好煩
又要早起身

Blocked

呢首當年話要彈俾條女聽

咁最尾有冇彈

想見frd

我識咗個新friend好似好好人咁但係我星期三第一次見佢

等到我都唔記得點彈

勁勤

新女團

我屌你老母

你係咪我個經理人

係咪我

屌埋你一份

同埋喺屋企上緊堂可以同時兼顧好多嘢做好多嘢
而家已經怕咗個上堂坐喺度咁樣百幾人咁我覺得好驚

係咪仔仔

我係影你裙底

咁收返果句辛苦晒

隔離位係靚女

唔好啦

多frd

我切丁都唔要

That’s the fact

我本身都驚 好大壓力
真·社恐

咪你

屌你老味

問題係 你識唔識到佢

我真係唔明我真係唔想對住咁多人唔想係咁多人面前叫啲行為好似好檢點好有禮貌咁樣好嘔心

米奇滷味

no

米奇妙妙屋就有你份

有冇圖
諗緊紋呢條友

我今日係到想多謝 李白 王維 同埋杜甫
仲有中國政府 䆁放蔡棟濂

收皮啦

呢個邊個黎

marilyn manson

個樣都好Heavy metal

笑死

好啦

木人

首rap op 不過佢地成班友好似藍絲黎

人生得意需盡歡 歡樂盡係我性器官

好好笑

有人 一直都在

難道我真可以揀 當猜到過去快腐爛
竟可理智到戒掉愛的習慣 不必愛比愛簡單

我食食食大大力 豉油大大滴 食開美極
我肚腩fik fik fik 啊 條腰伸唔直 ayee 喂

瘦紅眼睛

我三個月後成功減到 po返張對比照你睇
你就知我冇呃你

你點都瘦

我以前200磅

再吹水就block你

唔知幾時可以搵到 我個銀河修理員

抱緊我

等待

咁快

唔知佢係邊呢

你會離我而去嘛？

抱唔抱架

你等緊佢嘅同時佢都等緊你

金句

我抱起左就唔放架喎

變化史

咁你會手斷腳斷

肥左好耐 都係用幾個月減
我覺得好扺

幾個月咁快？

斷都唔放先係真愛

斷J

兩、三個月由85減到65

咁要放手 放開所有了

我要我個肚仔 每日再扁d

Bell右又bell左 腸道健康d

好打意

好似唔keep住就有機會反彈

而家都接近兩年 冇乜特別反彈
係最近真係0運動 又日日食垃圾
所以肥左7kg

你分心比我

同你些牙一個

血管呢

Yes

已經好似我地個心咁連住了

終於 歸一了 合一的心跳

我要呼吸

連體嬰兒

努力

開始慣咗一個人 好爽
返唔到轉頭

見字呼吸

波波痛

我已經返唔到轉頭了

Go ahead don’t comeback

幫你針

人際太冰凍 難以將溫與熱重召

做hiit跳嗰陣好痛

點解好似冇乜聽過城仔嘅情史

你咁大波

你好想知咩？

我好L7細

紅眼睛溝女無數

Not coming back la
同人好close咁相處 拍拖=要理多一個人嘅感受

你啲mindset就快同我一樣

以前宅到，另一半r出街都唔出，只係想訓

大家都要努力

真係冇 自從幾年前分手之後就冇遇到個啱
有frd對我有意思 不過我自己唔太鍾意
寧缺勿濫

想搵個我自己鐘意既 仲未搵到個人俾到心動感覺我

原來唔係無人鐘意

有

有無人成日唔開心

鼻仔痕

睇到了

我插條J埋黎

到底該不該哭泣

應該

哭左

個女仔frd咪我上次話中秋約我果個
人地又A0 我d frd成日叫我試下
要試我當然冇問題 但可能幾個月後 我唔鐘意
要停果陣就會hurt到人

始終係人地初戀 唔想搞到人有個唔好既經歷
其實我有嘗試過 想再行多步
奈何我心冇果種心動既感覺
佢真係對我幾好
但我連小鹿亂撞既感覺都冇 點做女朋友
所以都係冇謂因為自己寂寞 而玩人感情

r下

想同你試

其實唔同
我咁樣做嘅原因係出於懶

連擁抱都無勇氣

真 我都唔中意出街 好撚宅同懶

停在這裡

我地好夾呀

叻仔來
寧缺勿濫 比個讚你

我懶到唔想識人

揉下佢

1001禾嘅

終於唔洗理班親戚 嘈撚咗幾個月

同我試好辛苦架
拍拖前好理性 一拍左個人就好感性

我懶過你

咁仲正

自己都俾人hurt 過 知道咁會好唔開心
玩咩都可以 玩感情就唔好

理想情人

可不可以，告訴我標準，不要讓我一直等